［一句講晒］鄧佩儀靚d定陳慧琳靚d

正評:Gloria

負評：Kelly

點解要比較佢地兩個，有咩共通點
Kelly唔出聲嗰陣有氣質啲

因為撞樣

長髮版鄧佩儀 短髮不了

似咩？
同樣係不對焦三白眼？

完全唔覺似
鄧佩儀都靚 但陳個樣係無咩人似到佢
天生明星相 後生時樣同氣質都一流

呢條女仲似Kelly啦

樣貌身型到氣質都唔到級數，咪玩啦

屌竟然有咁多人俾負皮
睇相都覺得嘈

依家睇TVB就知咩事